柒警第一份獄中習作

1234567 岩岩好每人

思囚之路

好快會上訴得席
出返黎會有大老闆養
幾個月怕咩坐